點解元朗班白衫手持鐵通木棍就無事, 黑衫要食煙食彈!

黑警我屌你老母